法國姓連嘅都無個好人

eg 連尼住 連加特

連斯雅 連卡佛

連C雅

連尼住姓許嫁！恥笑開始

犬名連尼住 品種許xx

屌你牙

嘻

駁唔到

連蓉包，次次咬落去都好似咇屎咁

樓主撐警

好人好者點會唔撐警

連戰??

連勝文